[幫推] 遊行現場狀況

16:31 返回鷹君中心，無狗
1725 堅拿道天橋底一架衝鋒車正駛往灣仔中環方向
1725 有的士欲駛入駱克道 被遊行人士趕走
1726 皇后大道東 軒尼詩道天橋 無事
1729 有人入煲底
1730 國家印尼銀行對向有急救站
1731 皇后東與堅尼地道交界無狗無roadblock

轉地點！全世界入來！咪撚留金鐘

1733 皇后大道東 軒尼詩道天橋 前方正義道橋底 有人拆緊鐵馬
1744 約四十個市民於駱克道公園聚集休息

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

1801菲林明道上橋往軒尼詩道封路
1804 香港站有三隻白狗兩集藍狗，有人扮示威者
1804 pp3狗車走咗

1811告士打道往金鐘方向冇車，往北角方向，只淨番一條巴士線
1808 警總， 有幾1000-1500人在狗總正門，同時亦有遊行人士陸續離開向金鐘方向去
1810 PP3後面有急救站

1822 船街發現有三架EU 有大約六至七個警察正在處理餐廳糾紛

1838 北角英皇道，香港殯儀館有 2衝鋒 1架 24座
1837 船街 兩架eu 狗休息緊

1833 警總外聚集人群減少1/3，遊行人士往金鐘方向出發
1844 哨車繞道會展出口同中環出口冇見到任何狗車
1850 3車綠色垃圾桶 向pp3旁 轉彎入咗星街

1900,仍有二十人在警總外唱聖詩，逗留嘅示威者開始少，留喺到嘅多數係寫memo 紙

1904 狗總側面近夏愨公園 有軍裝狗係狗總裡面大聲響警號驅散示威者（無相）

1906鴨脷洲有一架衝，或去香港仔或市區或巡邏，不明

1917一手 7衝鋒，11架24全裝備由華富向西環方向

1926 一手 海富橋下面人流減少 目測200人左右

1929 LIVE 西營盤往中環方向 嚴重車塞

1938 一手 華人永遠墳場 4衝鋒
1943 一手 黃竹坑狗出緊嚟

2003 一手 夏愨道 東行方向示威者自行清理路障

2013 一手 警總聚集人士走得七七八八，現剩100人倒

2026 一手 夏慤 東西方向開通 有少量車經過 海富地鐵站出口開始聚人

2029 一手 夏慤道 海富地鐵站出口30個示威者整緊盾牌 大概70人聚集上裝

2034 一手 正街第一街交界向德輔道西

2048 一手 西營盤站a2出口 依然能夠出入

2052 西營盤站a1 a2出口會係最好嘅逃走路線，搭港鐵走佬唔好摸任何嘢，千奇唔好緊握扶手

2050 永安外有幾百示威者集結

2102 一手 黑衣德輔道西向中環方向走

2116 一手 政府總部，平靜

2114 一手 禮賓府落聖雅各堂沿路冇警察，但禮賓府重兵

2119 一手 律敦治落跑馬地馬場向銅鑼灣方向，沿路都冇警察

2119 一手 香港堂向金鐘方向有4至5隻交通警停泊

21:30 一手 金鐘向中環方向車路已開，去灣仔方向仍封閉，冇示威人士逗留於金鐘道

2138 一手 夏慤道 有人要求人去拎鐵馬 封東向夏慤道

2149信德中心往西港城天橋有警察趕人 不可經此逃生 RTHK報導

2146 一手 灣仔天橋去會展，兩藍兩白上左橋往電腦城
2149 一手 政總平台上有狗同示威者開mic對話
21:52 一手 中環8號碼頭 平靜
2159 一手 PP地下玻璃門

2158 一手 到遮打花園 有100人唱聖詩
2159 一手 金鐘道無狗無狗車

2202 一手 遠東中心旁的防線己撤

2204 警車往西區

2207 一手 四間旅遊巴裝滿警察，由灣仔駛向金鐘

2208 一手 示威者將鐵馬搬去警總

2209 一手 警總外

2211 一架EU + 1龜車分域街轉入軒尼詩道

2213 一手 中央圖書館往灣仔方向 十架警車
2213 一手 示威者搬物資並設站於遮打美利交界
2216 一手 分域街天橋， 告士打道中線向金鐘警方由中信封至港灣道天橋，內線冇警車

2213 中央圖書館往灣仔方向 十架警車
2215 一手 解放軍營對出兩架衝鋒

2220 一手 港灣道同APA平靜

2222 一手 信德中心，港澳碼頭

2227 盧押道巴士站對出匯豐有數架警車駛入稅務大樓那邊

2229 一手 夏慤 政府總部與解放軍旁邊水馬後有狗 帶盾牌

2231 一手 匯豐總部外電車路 拆緊欄杆擺三角陣

2234 一手 中環示威者沿干諾道中向金鐘方向走緊

2240 一手 3交警鐵騎軒尼詩道往金鐘
2238 路面正常，見到有968去元朗巴士，剛才有十多位示威人士沿pp 行過去灣仔

2246 夏慤道 有人撤退

2248 一手 遮打物資站撤緊去海富
2247 一手 10衝鋒2豬籠軒尼詩道轉入狗總

2255 一手 中環C出口，環球大廈，示威者已佔領，set 左路障

2303 一手 中環C出口，示威者指不會守此處，呼籲去遮打花園攞物資